透視中國緊急預警：香港即將強硬鎮壓反送中運動（包括互聯網審查及23條）

節錄：

我們認為上述跡象和最近的其他事態發展表明，中共和香港政府可能計劃最早在香港時間2019年11月13日晚上將會大力鎮壓示威者。香港警方可以進行大規模逮捕，加大警察對示威者的暴行，更容易使用致命武器。香港政府可能會對互聯網進行審查，並推動《基本法》第二十三條的實施。

為了避免香港發生類似天安門式的鎮壓，各國政府必須立即公開譴責中共、香港政府和香港警察部隊在11月11日對示威者和市民的濫權和暴力。

推

點解佢地咁鐘意用火水救火的

推文

支共以為強硬就會令我哋驚以為我哋喺大陸閪 食屎啦屌

我都希望唔是真

明居正初初都覺得佢ok, 聽多咗發現佢成日改口供同鳩up香港形勢，成日sell人買佢啲membership, 成個老千咁

如果場運動收咗皮都係死

咁重可以有咩選擇

局勢日日變，多方參考
不過嚴格黎講個網唔只佢一個
希望佢地估錯

係就快

Sales佬講十次都唔中一次就知佢其實無乜insiders, 仲改個名sino insiders擺明揾笨

依家又好軟咩

睇完之後好不安，係咪收到咩風...

香港政府和香港警察部隊在11月11日槍擊兩名抗議者，並且加劇警察的暴力濫權，而美國沒有強烈譴責中共，美國國務院反而發表了聲明，指責「各方」的暴力。國際上對11月11日這周香港極端警察行動的譴責也很少。因此中共會將美國和其他國家的回應（或缺乏回應）解釋為對香港警察和政府行動的容忍，并且放膽採取進一步的行動，意圖徹底鎮壓抗議活動。

的確係...

come on, 攬炒

吹撚到自己算無遺策咁，笑撚死

講左幾個月，幾時鎮壓?

夠鐘啦 快啦屌你老母

佢都幾準架diu 手足五好有事